連快必都批評袁國勇

20分50秒

咩係第三波 有冇第四波

4個專家唔同意見

遲d補句袁國勇又中

蕭生中左啦 有曙光